[ViuTV] 逢星期一2145-2230 全新偶像真人騷《MIRROR GO》(2)

今晚第15集

片頭輯相好靚仔

最初見過新聞咁介紹：

節目《MIRROR GO》將到訪世界各地，發掘新奇有趣的美食及名勝景點，讓觀眾參與一個不一樣的旅行團。

希望韓國之旅做得到

其實唔洗下下一個遊戲接住一個
睇佢地食野 介紹下都好好睇

留名

Edan好大抽

上集無頭無尾無表演無皮皮
今集又無頭

[ViuTV]星期一2145-2230 全新偶像真人騷《MIRROR GO》(1)

仔細啲睇 其實姜濤都有整親 不過應該因為唔係大傷就冇講出黎

Edan咩都話唔掂

依個真係笑撚死 龜速Edan

姜仔好彩著長褲

姜仔好好

咁好人嘅

姜b心地好好

原來自編自導打和

好有愛 mirror加油！

綠組成日諗屎橋

Tiger 最尾嗰幕都比人剪埋
肯定係剪片嗰個唔鐘意佢

屌 好撚感動啊 見到Edan係笑住咁完mirrorgo 就覺得好開心喇

好睇！

邊度啊

開始悶了
集集都係分2組，然後遊戲，再遊戲，再大懲罰
加返D角色/劇情會唔會好少少
同埋咁多集，仲未定有角色定型算唔算失敗係得EDAN定型左做老鼠屎

泰國依幾集其實都好咗嘅
姜濤蠢蠢地但好q會顧人感受
AK原來都幾好笑
AL奸奸地但幾醒
依啲算唔算定型

成日話佢地頭兩集發過新聞稿之後就無
好奇怪咩宣傳都唔做
今次終於肯幫節目發下稿俾報紙宣傳

Fb又唔放電視廣告片宣傳
星期五、周末宣傳定唔得
只係星期一放條幾分鐘segment就算

試過放錯片之後就索性唔放 viutv係叻既

連續兩集無頭無尾無表演
係咪叫四個留港仔仔既fans唔洗睇呀
片尾主持一項打咩Mirror 有四個無出過鏡架

會唔會上台就比人砌低

肯定有讓架啦

第二場

姜B

送白兔糖咁cheap...

細貓

可能上集炒車時刷損

同Ak打果個細路好靚仔
有一下歪嘴笑 好撚正

一個半夜mirror go宣傳片只係出得一次
其他節目就出左3、4次 包括造星2
fb又唔再po電視宣傳片 錯過就唔敢po
死都要等星期一先宣傳
真係好撚重視

今晚好似幾正

之前話錄影拍左唔少野
搞到最後無時間影相
仲要結果夾埋播左唔夠5分鐘野
仔仔同fans都慘

第一個game即係玩唔到 算數

睇緊第二樣無一開始睇

唔講野d韓女會唔會以為佢地係泡菜星

街頭表演咪幾好囉
唔洗成日食蟲嘅

邊個韓妹有拍
唔該攞出黎

韓國玩既小遊戲都好似好睇

街頭跳ASAP好正
一早應該咁啦

但播埋韓國篇就好似冇喇
而家先識做太遲喇

感覺韓國好似好睇過泰國嗰幾集
本身一知去韓國拍嘢就覺得星期五晚一定要去弘大busking街頭賣藝吓
Jer可以自彈自唱
AL可以solo跳舞/姜仔有去埋都可以⼁乛⼀⼁乛AL一齊跳TM表吓演咩都好
咁難得嘅機會應該宣傳吓

同

今集好好笑話細貓flip野勁笑死

皮皮玩遊戲幾叻
之前搵牌又係最多

細貓個樣上鏡好好睇
係咪得今集有佢咋？

細貓幾時加入Mirror

上集去弘大 又有街頭跳舞
好應該出篇新聞稿宣傳mirror go啦
出一次又唔出

Edan終於贏返次

係咁尖叫

玩啲咁既野

姜b笑死我

做乜鳩

嫌公司寒酸

屌 姜濤真係綜藝咖黎
做乜都好撚好笑
公仔個公讀兩次 公公

笑死 不停係到寸viutv
好值得啊 好靚啊 嘩你睇下 五顏六色架 好多啊 洗左好多錢
乜事啊 笑撚死我

姜b同edan兩個大細路

咁嗰張黑白相出黎有乜用

韓國篇人腳睇得好舒服

揀雞蛋個個都扮曬專家

試膽大會果堆驚恐樣整得幾好

痴線 仲要對住個紅衣女 好驚

個女鬼郁嘅

兩個狂叫分開跑
好想笑佢哋 但又幾恐怖

唔係人人識削蘋果喎

皮皮咁好禮貌 入去講打攪曬

一塊一塊咁削

仲食埋個蘋果
乾唔乾淨呀？

其實有個cam man跟住點會驚

新一集電視宣傳片既旁白有D意思喎
Viutv原來知架

點解有啲人話stanley唔係好上心mirror嘅

睇直播話mirrorgo停兩個禮拜用新面貌面世
信唔信得過

完全唔知為咩
大吉利是

鮑監製啲惡趣味 我哋呢啲普通人係理解唔到㗎喇

咁貴

湊唔到仔

Jeremy好親切

中間插播嘅講野片係返香港拍？

Jeremy會係好爸爸

jeremy好多鏡頭太好了

真病定假病啊？

唔怪得皮皮病左

痴線 凍死人咩

皮皮本身已經成日索鼻 仲要0度跳水
真係陰功豬

要完了

廣告話嘅高曝光率就係皮皮跳水
少出現所以整D野俾佢歎

純純兔 慘慘豬

第19集部分討論：

想睇上集廣告Frankie扮蛇蠕動爬繩網嘅鏡頭啊

最後一集

啲意粉咪飛晒落地

碟野咪飛哂出黎

杯野個動感好正

D湯

公仔麵飛哂出黎

咪影jer個近鏡樣啦